唔好隨便張 728既相 俾人

如果有人要728義士任何相同片,大家一定要問清楚對方係咩組織或者乜野人
亂咁張呢d野交俾唔知咩底細既人,分分鐘害9死義士

一定要check清楚安全先俾!

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。